{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054150",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소월스테이"
    },
    "text": "ソウォルフルステイは、自然とともに温かさを感じることができる場所です。 ここで楽しい思い出を作ってみてください。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルは1セット30,000ウォンです。 客室テラスでバーベキューを楽しむことができ、決済は現地で行われます。 幼児1名当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、幼児を含む最大人数を超えることはできません。 各部屋には個別プールがあり、ぬるま湯の温度は33~34度です。 ご利用は無料で、24時間ご利用いただけます。 無料Wi-Fiを提供します。 愛犬は同伴できません。 駐車場もあります。 個別バーベキュー一軒家ペンション、キッチン、プールビラ、バーベキュー場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは1セット30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "客室テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児1名当たり30,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "個別プールはどのくらいの温度ですか？",
            "answer": "個別プールのぬるま湯の温度は33~34度です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬を同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー一軒家ペンション、キッチン、プールビラ、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 321
    }
}